[菅田將暉][永野芽郁] 3年A班-從現在起，大家都是人質

冬季NTV日10《3年A班 —從現在起，大家都是人質—》，由菅田將暉、永野芽郁、田邊誠一、椎名桔平等演出。在題材超重覆刑事法律劇連發的冬季，幸好有這部帶來新意，雖然看起來是《女王的教室》之類但設定衝擊感強，加上現任影帝菅田將暉及有看頭的學生演員陣容，會是適合資深日劇迷的黑馬！

劇 名：3年A組—今から皆さんは、人質です—
電視台：日本電視台 NTV
首 播：2019年1月6日
時 間：逢星期日晚10時30分

編 劇：武藤將吾
導 演：小室直子、鈴木勇馬、水野格
監 製：福井雄太、松本明子、松本明子

音 樂：松本晃彥
主題歌：ザ・クロマニヨンズ「生きる」

官 網：
維 基：

集中討論
第一集目測唔錯 追看性高

中字

啱啱睇完 個節奏好快 第一集就咁緊湊

貼下圖先

景山澪奈好似小薯茄個童童

幾好睇

黃金組合

大原優乃

成班都好正

芽郁

留名

菅田bb

堅好睇，好值得追落去

越來越想知真相

第一集加長都唔覺得悶
不過驚後面會拖

森七菜
箭內夢菜

秋田汐梨 << 好少大頭上鏡

咁鬼多人打一個都輸 好似打吉良吉影咁唔比佢撳掣就贏 吉良吉影單手佢仲要雙手

agree
但諗唔到淨係揾真相點樣拖咁多集

識嘢
森七菜 睇結衣套野獸已經留意到佢

一睇完果集已經即search佢係邊個

我都係

剛睇咗。

亂估係「女王之教室」套路，其實最後都係為啲學生好……

肯定係為左學生好架啦
但最尾要搞到跳樓呢個代價又真係幾大

成班超齡高中生

正路都係㗎喇
好想知發生咩事trigger 到佢部署半年搞場大龍鳳

菅田将暉 93年
川栄李奈 95年
今田美桜 97年
永野芽郁 99年

點解

其實係得川栄李奈大個d
其他都接受到

第一次search係仁藤菜月細個版
有無人知

完全連登寫照
又係個D一個POST造謠生事害到人走上絕路,
有關人事又唔理解真相,知真相個D又怕俾人排擠
局外人就當睇SHOW花生,免費娛樂仲要求多多
一叫你付出少少就不了,不了

有分別啦 上連登都係勿認真㗎啦
依家佢喺學校俾人杯喎

菅田叫人課金睇show嗰度好正 啲留言

成班𡃁仔見到幾次爆炸淆晒底啦

係 幾緊湊

留名支持

菅田将暉真係季季都有佢咁勤力

仲有個靚女堀田真由

好彩無土屋太鳳
對佢有啲厭

學生永野芽郁,川榮李奈,堀田真由,今田美櫻,福原遙
同老師堀田茜都好撚正

選角選得好好
川栄李奈 今田美桜 佢兩個d八婆閪樣做得好真

劇情懸疑感唔錯 幾期待之後發展
又可以欣賞蘇打美顏

屌 真係好八婆

永野芽郁個種懦弱 怕事嘅性格又係做得好
佢個樣一睇就似呢種性格
勉強自己 討好別人個種

我覺得佢聲戀個角色好d 比較o岩佢

冇睇 咩性格？
我們做了就真係勁唔岩佢
明明係乖乖樣又要少少mk格
邊有黑髮mk架屌你
反而川榮李奈明明個外形勁mk 好串
但原來係單純易食

係好開朗好簡單的性格
無 果套故事又好 個髮型又好d

咁其實似我們做了
除非好中意佢 如果唔係都唔建議睇

我們做了幾好睇喎

點解覺得好睇

聲戀我個人推介
一集半個鐘 又好睇 又有唐田

我覺得幾青春熱血
不過我麻麻蓮子個人設 都唔係為咗佢開嚟睇 是但啦

個陣我只係睇到第6集 熱血位係咪係最後

後尾幾感動

啱啱先見到個post

向現實妥協

解釋下你發咩癲啦

咁我睇埋去

你認唔認自己係蘿莉控

死咗個個應該係我個妹 而第一集插死個個就係真正害死我個妹嘅人 雖然仇我已經報咗
但我個妹生前希望班同學可以好好面對自己
所以決定犧牲自己教好班學生

牙謙 套嘢正啊

你哋過晒嚟

煲劇囉

第一集已經feel到日劇賞視帝非佢莫屬

隔離錦戶亮個套都唔錯

但都好明顯套劇想address好多野，bullying, 社會既冷漠，怕事既校長，虛偽既老師，唔知佢可以點將所有野收尾

個刑警阿叔做到一個無eq既大叔咁好難頂

LM

人渣嗰段菅田做得幾好
btw之後嗰9日
班學生一日三餐點解決

明明好緊張見到條肥妹肥仔食飯盒心諗乜9

無錯

你又喺到嘅

乜都睇乜都聽

成班壓住晒佢都比菅田伸到手禁錶 中學雞邊有咁蠢 係呢個唔合乎常理

叫我？

係 一兩個行埋去玩突襲 一定夠時間扑暈佢又好 搶錶又好

之前鄰坐的怪同學做學生..今次做老師

果套麻麻地

冇睇 衰咩？

我無睇過漫畫

睇完套戲 可以做長少少 濱邊同菅田條線好快完
土屋同菅田既戀情到喉唔到肺

池田既戲分好少

睇左廿幾分鐘, 好多不合情理, 我唔信拍窗冇人聽到, 咁大單野冇消防

我反而幾鍾意佢同菅田表哥條線

我都係速水もこみち幾型 又係太短佢囉佢同池田條線...拒絕之後就完左

唔知係咪有十集呢 咁既進度點拖十集....畢業前十日 真係一日一集

好想知菅田點解要為自殺條女咁做
如果係好似班學生估係師生戀為條女報復未免太老套......兄妹都唔係咁似

最後菅田睇手機桌面 鏡頭再加接左去個唔係魅皇高校既老師度....我估佢係3a前班主任轉左校 說不定係同前班主任有關

同埋官方話有人會一早死 所以唔知蓮係真死定假死
真死就真係好惡之教典feel

我想做人質

好on9喎, 班友唔識反抗架喎, 人地又唔係揸住支槍

依套川栄李奈超晒齡啦格格不入
同埋做高中生簡單浪費咗對奶
同埋空氣留海唔襯佢

仲係高中既屁孩 何況一開始反抗被人秒殺 再加上困獸鬥 唔係話反抗到就可以即刻走返出去

預告好似菅田比人扑頭 再觀望下先啦

我覺得係假死, 成件事都流流地......

我都覺假死 因為佢搬左條"屍"入佢美術室 正常放係課室警戒下佢地
話唔定好似上面咁講 假死黎暗中協助

原來男主角係飾演銀魂個新八

佢講過想做一個動作演員, 我覺得打暈係有, 都係假動作&道具黎掩飾

我都覺一定有外人內人幫手，
屌你半年放咁多炸彈成排玻璃窗
換咗都無人發現？

玻璃窗係一早換定？
咁耐都無人發現真係吹漲

前段顯得唔合理 拍得ok但啲色好差
女主做做下戲成個王祖藍咁樣....
後段緊張返 被殺既學生會係自己友？ 假死？

玻璃慢慢換或者貼紙都講得通
咁大個金屬架鎖哂成排窗都冇人發現都幾誇張

福原遙

還我長髮

長髮短髮都好靚

裝炸彈唔覺都唔出奇既 放上假天花
同埋一開始菅田訂野收貨同比人撞倒哂d野 可見老師學生好多野都唔理,唔留意,唔過問 收一大埋野 其他人正常都會問下,問下係咪教材都會啦....

排窗就真係.....爆炸完校長先留意到成排窗裝哂野 可以反映返上面老師都唔點留意學校野

雖然有可能係要比佢裝炸彈,換玻璃窗而咁設定

近期日劇暫時得呢套睇上眼

啲機械人好勁

我都暫時淨係睇緊呢套

離題問一問, 有冇巴打有睇開日綜, 多數去邊到睇, 成日都搵唔到中文字幕, 日文又太水皮

b站
唔知3a班上唔上vs嵐呢

Trace～科搜研的男人
房子的女人的逆襲
好似都好收得,但未開始睇

第一集高質
菅田將暉做呢啲有少少癲嘅角色好正

唔同電視台點樣上

係咩 無留意到

我反而鍾意佢係del既角色

啱啱睇完第一集，留個名先

話咁快後日再有得睇

*就有得

好睇

好好睇

睇第一集緊湊到好似睇電影咁

開始啦

睇熟肉

有冇人覺得首主題曲感覺唔夾

有上白石萌歌，要睇了

想問大家係邊到睇 同埋第二集幾時有?

唔識日文 有link未

我未見有

睇完第2集
深信個男學生係假死

一開始班學生想打菅田想做動作演員個幕笑左
人地之前做幪面超人架

菅田將暉

我以為一集完

我睇第一集都以為係
心諗:乜sp嚟？

本身29個同學 一個老師
最尾佢話準備30份飯團
我覺得真係無死到

佢第一集個進度好快

會唔會係男主角要食兩個飯團補充體力先可以對抗到啲學生

未必 有機會好似一開始d學生偷睇咁 有2個開左未食哂既麵包袋 正常食哂先開包新既

可能.....係比多個肥妹食

菅田係點落教學大樓

點解你地個個都話好睇, 我覺得麻麻地

菅田太打得bugbug地，即使動作演員個解釋都好牽強，打得贏幾個有架餐
但總括黎講係好睇既，帶出唔同方面既反思。

Dele既菅田最正

我都想知佢係點落樓

學生自殺真正原因同幕後黑手仲係個謎 今集都愈揭愈多 下個就係做假片既人

仲有颯同文香究竟發生咩事 套野仲有唔少疑點未解開 但如果要講bug位咁無計 設定既野 編劇話事

如果颯睇既英雄片係拉打就正

風祭sir同繼母個美雪太入腦
見到佢地就想笑

美術室有通道/其實仲有路出 只係佢一開始炸左條大路兇班學生

成班學生智障

膠高生嘛
你話佢無反抗又唔係 但幾個都反抗唔到 的確係有d廢

好似好老

斬手嗰part 出埋矇面超人

一開頭見到佢都以為係風祭sir個on9仔

怕人質出事,d警察都無咩野可以做
搵椎名桔平大友康平係度hea 好浪費

睇完呢啦咩你

頭2集都係行行企企

我意思係原來你已經睇完今集 夠膽入呢個po睇留言
唔係串你嗰隻 睇完呢啦咩你

我知呀 睇左第二集
下集警察送外賣

話說第一集係廁所鑽牆個度幾好笑
颯鑽牆勁嘈個時學生就係度問野 鑽完就颯:下?

係調返轉 學生問佢先鑽囉

睇多次 第一次問係鑽緊牆既時候問 跟著次次都係一鑽就問

第一集太緊湊 第二集有啲失望

明顯係老師特登玩野啦 佢根本聽到曬
如果學生趁鑽牆先問你覺得make sense?

不如唔好再拗啲咁無謂嘅問題？

我都知佢聽到 最後佢都有答嘛
只係呢度我覺得似做個笑位姐

係唔make sense 不過我再返睇 佢真係咁 所以呢？

既然幪面超人都出埋，之後出回憶劇情果陣，唔知suda有無得嗌聲henshin呢..

第二集已經開始有d拖
點捱到第十集？

係咪得我一個覺得上白石萌歌幾正

應該冇殺到學生
咁簡蓮做第一個殺死嘅學生應該都有原因？

係 好好笑

其實上集都已經暗指係佢做，仲以為有咩twist，點知搞左成集結果真係佢

我鐘意萌音多啲

兩姊妹都唔知憑乜覺得自己可以做女演員

睇完繼母之後唔鍾意佢

lm

幾cute 嘅

第二集一開波就跳舞
想知係咪某idol group既舞？

個細路女太cute
大個左有好大反差

劇情好似幾好
但d戲好似真係好屎/唔自然

好撚柒

菅田永野川榮都掂既

菅田屈晒機

對住啲學生講細數罪惡

少咗個拍檔

秋田汐梨第2集有對白 有大頭

臨尾見到川榮喊到失禁咁都有少少眼濕濕

川榮真係好啱呢啲mk角色

片寄涼太

成個mk八婆格出曬
今集佢同今田美櫻係廁所出面
根本就係狗咬狗

有今田美櫻
但個妝唔靚

川栄 身材

今田

套嘢賣點
神級菅田做戲ok 賣樣就

兩個都做返自己

同意 如果另外開套劇係睇佢兩個狗咬狗就好睇喇

佢兩個做閪婆真係幾入型入格

其實睇左2集已經做完
班學生都知道老師唔會殺佢地
睇埋第3集就知邊個借川榮對手屈萌歌

感覺個內鬼就係蓮，同菅田將輝合作，扮洩密者，引起大眾注意
其他學生都唔似有能力知道菅田行動，仲可以瞞住佢收埋手機
暴力事件真兇其實係老豆，菅田幫條女實現願望順手公開真相救條女
整假片應該就係揸cam拍野條友，佢話自己想拍紀錄片
於是就自編自導，幫主角製造起伏，之後迫死埋咁佢就完成大作

利申：尻估

點樣捱十集

可能戴頭cool出事

冇左啲頭髮遮一遮成塊面同五官有啲怪

我同你既睇法都係差唔多
不過如果拍紀錄片條友就係整假片條友 好似又太過明顯
好難講到咁多集啵

今集條女都好直線冇扭橋
開頭我都諗會唔會講到咁白,點知真係咁白
所以拍片條友係整假片都冇咩出奇
反而我覺得自殺仲有其他隱情,例如一開頭俾人投訴教學方式有問題個阿SIR,個假狗偽人阿SIR同怕事校長

本身樣係甜美果類 仲要咁就真係破壞咗

我覺得suits入面佢真係有新木優子片兩回合嘅質素 當然贏都係新木

今田美櫻唔可以all back
新木優子就咩髮型都靚

硬係覺得成套戲個主軸唔係邊個有死，邊個無死，到底佢係唔係痴線佬，因為佢一路都比好多hint觀眾，個人覺得好多位係講日本教育制度同啲教師學生有幾荒謬

係 d mk仔d反應仲係踢檯踢櫈
個感覺怪怪地
好似d乖學生要扮壞咁

係 尤其是睇完prince of legend對佢個王道王子印象深刻
好似睇小朋友撒賴

3年A班既Ig 入面幾乎有齊所有演員既ig

富田望生

民王已經試過咁做

巴打你既口味都...

有冇人同我一樣好鐘意睇佢地做早操

好齊好複雜

知唔知個音樂係咩歌黎

好撚好睇 睇到毛管棟

今次第一集都有玩菲利普d口頭禪
ゾクゾクする

阿蓮應該無死掛

今田美桜好撚正

幾中意永野芽郁
但第二集麻麻地

川栄李奈正D

唔知點解我覺得第3集嗰個都唔關事

羊與鋼的森林
2姊妹都柒

拖戲黎做
本來做電影
告白咁
可能會唔錯

呢個真, 女一女二都唔識做戲..

佢家姐套北齋和飯好好睇

女一唔會差過川栄
未有機會俾佢發揮姐

呢套d女一定係永野最好戲

暫時有爆發戲既菅田 永野同川榮我都覺得唔錯wo
反而係整體上成班學生唔太俾到種好驚恐既氣氛出黎

富田望生仲掛住有無得食
班學生可能覺得菅田唔會真殺人

做唔到驚恐既氣氛真係一大敗筆
咁大cast都無用

田辺誠一 個角色將個氣氛緩和左好多
如果佢死就好睇啦，Dear Sister嗰時已經好撚想佢死

今田美桜做八婆做到好出神入化

笑死

做個平常女仔角色冇所謂 今次叫佢做個女神簡直係現鳩佢

啲慢鏡

呢套成班身世代演八婆真係演到入型入格
永野就有如大逃殺裡面既典子 唯一一個清泉
班仔完全冇氣場 （唔計老師

我睇多次第2集，發覺段假片係直拍，似用係手機拍，
而拍紀錄片條友習慣用大機橫拍。

我想睇菅田殺曬班友

嗰個成日扮晒勁既男學生好煩

泡菜look嗰個

邊個

甲斐？

川榮好靚，以前係akb48都唔覺得佢咁靚..

仔冇興趣，睇女算啦

女多到睇唔曬

好彩我冇開po

小薯茄個童童去左拍日劇？

隻舞真係好撚正

我估整假片係游泳部果條女

佢妒忌景山游得快過佢

好正
好想知點解菅田最後跳埋樓
同埋佢同miss點解搞成咁
隻舞每次睇都笑死

網上比錢果到 覺得有d似unnatural唔記得第幾集學生殺人事件 又係要人比錢
拍呢類野都好刺激

菅田有絕症
想係死之前為學生做啲野
反思返咁撚樣做人係咪真係好
唔會殺任何學生架啦

今田美櫻個髮型唔掂喎

咁老土

有啲似13reasons why 嘅搞笑版

似係
如果唔係徙左堀田
無機會演出

個ig日日跳
我次次睇晒

有ig同twitter version

未睇但唔好成日覺得殺人係咩驚天動地既事
自保求生本能人人有責,hunt or be hunt
到左呢刻無人會理你,連登仔起碼識組隊先

講真鍾意睇呢類片一定要睇呢套,睇完人人都變專家
個人認為到宜家無同類片超越到
同埋呢個作者都係鍾意拍呢類野

第二集果種說教FEEL，接落後面好危險咁

殺老師嘅套路咩

diu

屌你呢套野根本笑片黎

好易爛尾咁
呢d四五集其實夠

美櫻咁撚靚點解要整咁既髮型

重奇唔好行能到話佢比人搞大個肚

結局應該係跳樓

bingbong! 巴打真醒

屌我硬係覺得第一個被殺係內鬼黎
一早假死係方便做分身back up

套戲衰在個mk仔完全唔識驚, 好假, 想佢第一個死

我完全feel唔到驚既氣氛,根本一路睇一路好輕鬆笑

想睇第3集

已睇生肉

唔識日文

尋晚第三集嘅走向已開始好似惡攪片咁.....好鬼驚個劇情癲到週圍發但完全冇重點....

仲有佢真係使唔使集集都用偽仮面RIDER嚟解釋嗰集個先生用啲咩道具??

未睇,唔見有中文

好快有啦呢套~~~咁多紅人~

唔太熟d日本演員但睇wiki 話個臭雞金鬆妹係akb48上次握手會中招個位
都幾陰無啦啦多條啦係手
男主角演技ok啊

川榮本身睇樣都唔明點解咁紅, 不過睇佢做MK角色又真係入型入格~~
菅田演技幫咗呢套唔知最尾會唔會變成膠劇嘅劇, 睇呢套覺得佢比起之前啲演技又再進步, 更揮灑自如。不過佢尋晚對住班學生無端大嗌我有一下嚇親

利申: 好鍾意睇菅田做戲

女角好多其實已經/將會主演 好多都大頭

比較想知d學生好多都係新人?
好多組合係到?

第3集熟肉出了

咁快直接爆冇死到 仲要成班共犯

好似已經公式化每集揾一或幾個學生
出嚟來細數你的罪惡吧！
只望大結局個尾收得靚，雖然用倒敍法
係跳樓，但我覺得有手捉住或下面有墊

睇埋第4集預告
中9成
99%有絕症
唯月應該係BOSS

冇問題ですよ

明明後面有車坐，格硬日劇跑

呢度直頭on9

跑過去型D

基本上有個人大頭既學生全部已經成左名
呢套學生陣容算係近年日劇最強

以為睇緊rider 變身

幾鍾意金毛川榮李奈,夠晒港女臭雞格
同我以前反學一樣,罪佢我一夜之間變全民公敵

今田個格臭雞啲

笑咗

冇人死有啲失望

其實真係唔難估

除時連上白石都無死

兩大臭雞都好正

有冇咁撚癲呀

咩都有可能

美術室越嚟越多人

唔知幾時俾課室班人發現佢地冇死到

咁樣我覺得好硬黎

原來開左個post
留名先

冇乜可能啦

我覺得佢會轉移學生同說服佢地做幫手
可能講個半直半假既理由引個犯出黎
仲有主角話就話咩都知情,分分鐘又係狗吹,呢d戲/劇最鍾意轉移視線
可能到最尾先話你知係做緊show 黎捉警察部d內鬼

我都覺得佢知啲唔知啲

因為設定係上白石先係女神
其他女造型上要搞到唔靚

雖然點梳都靚過上白石幾條街

你都有份欺凌佢

上白石塊面好包

對眼有d怪

女版古巨基

拍片嗰個一定做過手腳 屈佢

真人都好包喎
但係包得嚟幾可愛

呢個我都笑左
究竟架車係開到幾慢 咁都要日劇跑

日劇指定動作 一定要跑步過去 唔可以坐車

禁區唔俾上落又話你知咩

靚版女大J

套野內容其實都唔算好特別 都係估到佢想說教
但SUDA真係救返晒成套戲 越黎越掂

好鍾意Suda呢套戲既造型

應該本來最尾無諗住揀 里見

樓下班學生夠人開一枱玩大富翁

過兩日就半班過曬去

有無人發現飯團肥妹好多鏡頭，但係又唔係好突出，佢會唔會係終極boss

富田望生
佢算係有少少名氣同多演出經驗
實有一集重戲份俾佢

係可愛但對眼唔識講
都係鍾意mk金毛

我第一次睇川榮李奈d戲
就咁睇相我覺染金毛之後冇平日咁靚

一樣靚！

邊度靚

唔係靚,我係鍾意佢演活夠臭雞格

臭雞都鍾意
係都鍾意美桜啦

兩個臭雞都有樣有波

真係有樣有波 y not both

好撚憎個假熱血老師

係幾煩嘅

佢以前做過搞大我石原bb個肚嘅仆街老師

留名
硬係覺得個劇情推進太快
個里見俾人講兩講就突然覺悟

今集話里見イケメソ
我心諗, 俊? 邊撚到俊

咪係, 講靚仔成班真係點輪到佢呀???

話時話睇里見啲戲塊面真係由個心度幫佢紅埋出嚟, 啲戲生硬到.....
個樣令我諗起馬浚偉

邊套??

話時話集集都出一陣就唔出, 會唔會一颯其中一個想佢仆街嘅TARGET就係佢??

真係唔算靚仔

我郁係識菅田 一個（35歲高中生留意到佢），其他學生未見過咁（少左睇日劇）

ps: 35歲入面我幾鍾意 山崎賢人

麻煩快啲整死佢

你同佢都幾大仇口~~

個人覺得係諷刺緊Ｄ所謂名師

絶對係, 佢哋真係多行業內出名就開始出書做公眾活動, 本業可能會忽略~

虛偽的人必須死
會唔會上白石想死嘅原因係俾佢搞過

咁嘅走向就真係反高潮

下集係咪到捉叫里見拍片既人

拍里見膊頭個個好似係個偽韓仔，但按套野個套路佢又未必係幕後主腦....

反而想知美術地下室會點，蓮點解會幫手？仲有個警察都係外應 .....成件事有幾多幫手

表演食晒30個飯團

其實佢有無諗減番以前咁

佢仲要笑一笑
果下我覺得佢真心笑左

衰在太有自信

我諗黎啲係套劇既吸引力

一開始原來同老警察互通真心驚喜
學生一開始就無死大家都大概估到 警察呢個真係估佢唔到

都要讚吓編劇咁快開哂啲老土位估，希望之後會爆啦，而家扯埋椎名係前老師入嚟，可能都係借學生嚟引發一啲更深層/更個人嘅恩怨,話哂學生都係人質，即係目標唔係要攪學生囉

（我有估菅田可能係椎名啲學生或死咗嘅學生個死黨）

成集見到佢都好尷尬。。。。一個佢，一個偽韓。。。啲感情表面到。。。。

點解大原優乃唔係水泳部

暉暉呢套

絲
我覺得佢幾靚仔

相樂孝彥係咪個個扮學生暗中同警察溝通個個人

唔知係仲係班入面既人 定係假死個個扮

唔係有個內應幫手問2個角色食左d咩?

我覺得水泳部條女好有木村文乃嘅feel

係 應該班入面
佢兩個唔知會唔會講返邊個問

菅田有啲角度幾似signal wong

肯定會
而家係條二五仔同老師夾計fake左個差佬一鑊
搞到老師要「殺」多5個人
花恋同真壁肯定會的果條二五仔出來審
除非果條二五仔已經係5人入面

如果係5人入面就主角唔洗跳樓

有冇二五仔幫手同佢跳樓冇關係個喎
一開始佢跳樓好明顯就係完成個心願 (唔係帶住遺憾而跳)
而且好多觀眾都估佢有絕症
所以先玩到咁大 (即係都預左早死遲死)

冇關係喎

想引戰？

驗一驗眼好喎

佢地未必知邊個係25仔
問佢地食過乜果個可能係菅田黎

邊到似

上白石

俾人懷疑拍片果個

先生最尾同差佬講話食咩嘢嗰個答案係佢覆嘅, 即係可能係先生問花恋之後FAKE個差佬??前面先係個二五仔覆。佢哋共用ACCOUNT

老師問

可能最尾原來主角只係一個打女朋友打到入左精神病院既幻想撚，成個故事都係佢幻想出黎

睇完第一集已經唔想睇

係既話應該間電視台玩能完

大雄

😑

呢套唔錯

應該係啦, 後尾花戀DUM地同老師講話佢明明係答食啫喱咁~之後老師仲扮嘢話攪錯添~~

好撚好睇

呢個都要拎去驗眼

same here

起碼睇埋第二集先，主角係川榮

如果之後轉向唔講學生間啲咩濕鳩友情愛情可能仲好啲~

仲以為係矛野

矛野好可愛

佢係咪講緊第二集主要講川榮呀？

果個自戀狂老師...

可唔可以cut左呢個角色佢..

好煩
除非之後劇情同佢有關否則真係多餘

用到佢做呢個角色但如果冇線俾佢其實都幾嘥~~

係最熱血的老師

最後會有個中間分界既跛佬，坐住輪椅，拎住澪奈自己拍既遺言黎勸一颯

dele

愈睇愈擔心佢點拍落去 集集都咁說教法唔掂

黎啲説教劇情一定老土

暫時咁睇 其實佢既其一個作用已經出左黎
就係拎黎做對比 無咁差既佢
又點突顯到主角既熱誠呢

卡士搭救
主要都係睇班女

睇完第二集
川栄真係好慘，明明係上白石條仆街飛9人，仲可以扮晒受害者咁搵老師講係咪我做錯乜呀
條老師又係柒，上白石同你訴苦完乜撚都唔做等到人死左先黎搞壇大龍鳳
sor認真左但條plot好無說服力
不過為左川栄會睇落去，希望有合理理由啦

睇過告白再睇e套第一集個爆炸cg..即刻唔想開第2集 個氣氛好假

但告白個時光倒流爆炸好膠

第一集幾好 二三集都係太多說教
日劇大部分都係離唔開說教
仲有設定同宣傳上 女主角係永野芽郁
但係以劇情暫時嚟講 佢重要性好似唔算好高

上白石覺得川榮唔係真心同佢做朋友
只係利用上白石提升人氣

Yes
不過佢又係衰 唔攤牌講清楚

我覺得上白石慘啲
川栄只係因為上白石係國家選手 有人氣先同佢做朋友
同完上白石影相就即刻po上網 話會有多啲follower
當上白石遠離佢 搵其他人做朋友嗰時 佢就走去剪爛上白石件泳衣 攞石仔掟爆人地屋企隻窗 完全唔反省下自己有咩問題

我覺得川栄揀有地位既人做朋友其實無咩錯喎 就好似平常搵你鍾意既人做frd咁
其實川栄都係真心想同佢做朋友 所以比上白石飛起先會咁傷心
但問題在於上白石又唔講覺得川栄利用佢 突然就話有新frd唔同你返屋企(其實三個人一齊唔得咩)

合照完話擺上網可以多啲followers
俾我都唔feel good啦

上白石好似拒絕收川栄手巾 有d表示合照呃follower係有hard feeling
剛好佢同茅野開始frd 仲覺得茅野可以交心

結果到返川栄覺得上白石同茅野frd都唔同佢frd 結果就報復

Timing 唔啱 其實同佢斷交同永野冇太大關係
係咁啱俾川栄見到佢有新frd 搞到自動link咗去以為佢貪新忘舊

斷交同茅野係無關係 但川栄覺得有 唔係都唔會怪埋佢一份

其實一個鍾意佢夠人氣
一個鍾意佢夠工口
都係一擔擔

其實係上白石都應該學識講出黎
話晒大家都真心想做frd，只係出發點有d唔同
呢度又要講返到底菅田當初聽到d乜，
點解唔可以好好叫佢3口6面同人地講清楚

嗚，好似會爛尾咁

到之後假既食禁藥 做假片 愈揭愈多人.....唔知會點收尾

覺得淨係食禁藥呢條線頂唔到10集
最終boss應該唔係班學生

個明星阿Sir好有可疑

禁藥呢條線 搵完偷拍者 跟住搵改片者 跟住就唔知去到邊個

之後應該會去菅田前女友條線

開始

今田係咪黑社會大佬條女

爛尾味濃

終於玩出學校了, 果然班學生都只係人質做引子

3年A組 今から皆さんは、人質です

全話平均視聴率：10.3%
・第01話（01/06）：10.2%
・第02話（01/13）：10.6%
・第03話（01/20）：11.0%
・第04話（01/27）：9.3%

係咪撞咗ARASHI 記者會.......???

啱啱轉風向，如果又撞正啲人MISS咗第四集，第五集啲收視真係唔敢諗....

日本劇係咪唔會好似tvb咁賣廣告時出下預告

會出預告, 但如果唔睇第四集睇第五集唔知會唔會太跳躍

有中字第四集未

大家覺得女學生裡面 誰最正?
我覺得是 福原遙

good morning call 果時正d
今套劇成個八婆咁

我覺得佢果時一般 依家正D

細個仲正
loli

可惡 害我搜索....... 999#dog

冇山崎賢人 唔想睇

個肥婆 咁樣加戲比佢

套野開始唔係好得

條脈絡仲喺到
下集開始第二章
睇埋會唔會暴走再定奪

依家同以前都好正

細個棚牙唔掂

成班最閪果個 今田美櫻
其次係游水妹堀田真由

Sunny都有富田望生 死到臨頭仲掛住食

巴打識嘢

再唔減肥個戲路永遠都係咁

不過好多呢類角色可以搵佢

睇左薙刀社
宇宙を駆けるよだか

今集講沖涼問題，個編劇真係睇住啲人反應嚟寫喎

睇左薙刀 佢都叫有啲戲份

佢真係由細靚到大

套野開始走樣
有乜理由菅田中咁多拳都暈都唔暈咁制
仲有甲斐個死黨走出黎講野嗰下好老土老尷
最後同Berumuzu打嗰到 個差佬竟然冇槍喺身同佢埋身肉搏 人中之龍咩

個差佬想問話先唔用槍

邊度有得賣

本身為左今田美櫻睇
但愈睇愈覺得芽郁好qq

今集差佬場打鬥戲真係為打而打

日本差佬好似大單案先會申請拎槍
平時唔會好似香港差佬咁隨身帶住

第四集已經咁樣
之後嗰幾集 係咪會講返文香點解會變成而家咁

未睇 好好奇發生咩事

唔劇透你知 快啲睇啦

本身仲好擔心會大家困係課室然後一集一個，睇完今集放心曬。

細個再可愛d
聲優女孩果陣最正，有少少演技，人設又可愛

本來以為菅田蔣輝會死，
之後幾集變學生解謎睇下點逃走

Good morning call 正啲

good morning call 果陣演技好屎

永野芽郁電親個度好可愛

芽郁正
唔明之前啲角色點解成日重妝

唔係唔好睇
但係同我見到戲名之後想睇既嘢唔同

川榮今集靚女咗
黑長直 最高

可愛搭救
Good morning call個陣冇得輸

川榮幾正 又未到話最靚 但係有種吸引力

佢把聲搞到我成日以為自己睇緊動漫

今集一開波用幾分鐘review返前幾集係點做 快靚正
雖然比捉個5個未免太快接受左現況

平成最後熱血老師真係dllm 比返d重要劇情比佢 唔係真係唔要好過
好彩堀田茜吐嘈下條氣順d

由班內學生拉遠到不法組織 唔知佢點收科 仲要k係今田條仔
文香老豆總係好似有d野咁 隨時係屈菅田打文香分開佢地(9估 )
班內隻內鬼講講下無左件事...仲有菅田要講真相先訓低 編劇好波

其實做家睇得日劇就唔好睇佢合唔合邏輯啦
應該話基本所有劇為左個畫畫表達都唔會合邏輯
討論下個劇本點走向同帶出咩信息仲好 咁多年黎日劇都係做緊呢樣野

btw 頭2集係幾有新鮮感 不過之後已經大概估到想講咩 我反而期待佢話第一章完到底係咩意思 不過套劇拍得真係唔算特別出色
演員都係其中因素

仲有川榮真係好靚女 以前akb都覺得佢普普通通

第一章完應該就係脅持事件結束
至少第4話佢未訓低之前已經想講哂成件事真相

之後成班變哂斯德哥爾摩症?

如果係講班學生咁佢哋知自己唔係老師個TARGET咁嚟照顧番個老師都正路嘅....
芽郁個角色都係會心軟, 佢而家又搵到群人幫佢, 起碼芽郁幫同涼太班仔都會留卦?

真係重意思多過重劇情, 睇不斷開到戲嘅查案片就知日劇唔係重個犯案過程, 係後面啲角色之間互動同埋情感

我反而覺得啲佈景表現手法(特攝, 介紹BERUMUZU嗰段)好流, 係演員救番套劇喎, 講講吓可能其實真係想用特攝片咁誇張嘅拍法去講故事....

乜福原遙細個咁可愛嘅???

上白石萌歌細個都好得意
係大左劣化得厲害

萌歌.... 自從見到有巴打話佢似女大J之後....
萌歌唔知點解都仲係好似好生硬咁, 都算多機會拍戲架啦

睇咗三集都係扎馬尾，今集放返d頭髮落黎唔係好慣

睇完今集屌左出聲

佢真係幾多機會
但演技重係麻麻
配音都係 未來的未來差到呢

我其實幾鍾意家姐, 雖然都係生硬, 但個樣討好~~細細粒

一講到個B組織. 其中一個女同學就有咁多戲份,
有D懷疑佢先係幕後黑手

班死飛仔好地地唔會無端端想摧毀一個人, 一定係B會內有人對上白石有怨恨 (又係女人既妒忌心?) 先會做咁多野

等左好耐
終於輪到美櫻發揮

個髮型好奇怪
明明好靚女

唔知點解 覺得最後......
會有學生喊住叫警察唔好拉菅田劇情

菅田訓低個下 以為睇緊麻辣教師gto
打完交 講完道理....訓低

今晚先睇

一邊睇一邊Feel到GTO2012個bgm
btw風祭Sir好型

有車唔用用跑
有槍唔用用拳既漢子

膠劇⋯
為咗菅原所以繼續睇

日本差佬唔係個個有槍架

唔講唔覺, 成套劇啲人好似中咗debuff咁劣化, 唔知係咪個妝同造型問題

芽郁keep到

造型問題啦，今田又擸高個頭，永野又梳啲疏嘅蔭

不過永野真係好正

長髮正好多

想奶富田望生啲汗

老實講 我幾鍾意

唔知仲有一半仲有咩講

好似越攪越大
睇下點收科

啲打鬥part有時真係睇到好尷尬

鍾意佢就要睇埋 僕たちがやりました

芽郁咩髮型都係咁可愛
淡妝真係靚過上節目濃妝好多

我鍾意佢新FREEPLUS嗰個廣告~~好靚~~

透明感

芽郁
好pure

第四集已經咁樣點拖到十集

on99 咁個編劇好唔得

老師打黑幫
學生一齊幫拖
老師身手咁好
唔係靜係打學生掛

群司場戲真心尷尬
日本仔d打戲真係十年如一日

主角比人打一拳
跟住就變樣
敵人就會變弱狂被打

明明動畫d打戲咁精彩

但拍劇就
打唔掂都用下鏡頭搭夠啦

如果轉呢個髮型應該可以代替 永野 個角色

我永野係冇人可以代替

外型來計的話

btw永野好萌好可愛

芽郁

Btw 睇你地講先知日本freeplus係佢代言
上個月轉用freeplus
好好用

動畫拍成這樣 還可以 但電視劇/電影就不行了
廢話還是太多 很多不合理
1個成年人 面對成班學生 有太多不確定性
我要是導演 一開始就會讓主角拿真槍
同埋唔會咁多廢話 拍到成個GTO咁

今田美桜係靚
但一定冇我芽郁bb咁pure咁true

第4集學生已經開始企菅田個邊 再強行留係課室多6集既話100%爛尾...
宜家連埋出面既黑幫 唔知佢點收尾了

菅田計畫未免太跟佢個plan行 入面有學生幫 出面有警察幫
仲有文香個邊仲未知事

菅田個plan太無敵 冇一part出錯

唯一佢個病發作囉
撚警察 幫警察捉人 佢玩吸哂

變咗傲嬌MK妹

如果咁睇，文香條線應該關個濕鳩老師事 ？
今集佢係電視搶答老師到底係乜，果part好好笑

第二part應該唔會再強行留課室掛
希望佢搞咁多個理由唔好太on9爛尾

估計會全民做戲一齊幫主角

MK妹

好正

d打鬥回合制黎

文香未必同假熱血老師有關既 大家唔同校
反而文香老豆成日唔比文香講太多 好似有好多野隱瞞...
菅田睇返文香d影片既內容+文香知道B字頭黑幫 應該佢d學生都出過事

Btw假熱血真係唔知做咩野

影帝真係唔同啲 菅田同班學生差唔多大但係明顯好戲好多

佢呢套好撚顛...噤好揪
同怪同學好大對比..怪同學成日鳩下鳩下咁

有無人覺得菅田個長髮look型10倍

個老師搞咩做做下好似變左藝人咁
成套好似同期望唔同咁

你指平成最後熱血老師?
真係唔知佢做咩 如果跟著劇情一d用都無既話 真係唔要好過

學生同菅田太快企埋同一陣線了...
好快由從現在起，大家都是人質 變 從現在起，大家都是協助者

感覺開始變膠劇
最後會跳住舞完

芽郁同結衣拍個套乒乓情人夢做第三者都好正

富田望生最正

上百石好靚

😅不敢苟同

成個post好似得你一個

高登仔拗開頸
個個都話唔靚

唔係
#176都有

呢套結局唔知想點 太sad
飛雄好鬼慘 女又冇工又冇
睇住芽郁有左人地bb
仲一直想自殺

如果係罪有應得 點解另外個三個可以生活得咁好 最仆街個丸 25 咁多次
最尾攞哂d 錢開夜總會發達

川榮個角色又on9 咁隨便同人上床
個bb 都唔知係咪飛雄既

前輩殺左人又唔洗死 十年就放返出黎
完全唔make sense

唔好意思 有d 離題
但套劇有芽郁同川榮 都可以比較下
佢地d 演技有冇進步

最有良心果個最慘
仆街丸子就發左達
其實結局都幾切合現實
越賤格越仆街就風山水起
老實有良人就永世冇發達

第四集有啲鳩，好似趕住收尾咁放咁多細節俾人知
不過都係期待第五集個plot twist

咦你都有睇

本來淨係睇宏爺套被盜的臉不過佢套得5集
為咗冇咁悶所以求其揾多套人氣啲嚟追

好唔好睇 今季好多都冇心機追落去

呢個就係現實
做好人無好結果

自己on9 怪得邊個
根本過到自己個關就得
都判左無罪 又可以以前咁4個圍喂喂
唔洗白白咁冇左十年
但如果係我一定唔會原諒maru 條仆街仔
係最無助個陣偷哂d 錢去叫雞
之後當無事發生咁

我覺得菅田自己查呢單野只係查到去同B字頭組織有關
因為而家就咁睇今田可能同組織有關係
如果佢一早知既話佢一定會拉埋今田出來先至叫刑警action

我估菅田本身係諗住用10日時間去起個組織出來
點知第4日金毛仔就自爆左
加上菅田突然病發
我諗下集開始發生既事已經唔係係老師既「劇本」之內

愈嚟愈好睇, 不過宏爺同同居女友哥條線可以發揮好啲
今個星期六都第五集大結局, 少少地可以一試

新加入 話說菅田黎之前果個班主任條線好似仲未講 好期待後續發展

唔一定, 第四集柊同五十嵐講電話哥陣佢已經計到今晚會完佢計劃入面嘅第一章
啲差佬爆入個班房應該都係柊嘅第二章計算之內, 反而柊的病發係個turning point

推

明攻應該有中字

等人人出熟肉
唔小心睇到第六話預告

唔怕啦
我ep4未睇已經ig睇到d預告圖 係偽韓仔叫足球小將拍片

哥陣官ig同推都放晒風話ep4係甲斐夜，所以都估到啲嘅

無所謂啦 局中局都唔算好劇透姐

第5話は物語の中も、3月4日午後10時30分と、現実と同じ10時30分からスタート。その後も度々時間が画面上に表示され、放送時間のリアルタイムと一致。

さらに、カリスマ熱血教師である武智大和（田辺誠一）が出演している情報番組もリアルタイムと同じ時間に進行し、最後は番組の司会者が「また来週お会いしましょう」と呼びかけるシーンで終了。55分間、一貫して現実とリンクしていた。

この演出に視聴者からは「すごい！ドラマ内の時間と一緒だ！」「ずっとリアルタイムだ！」「芸が細かい」と驚きの声が上がった。

記得呢本好耐之前睇過既書

入面有好多劇透

快啲出啦字幕組

人人出咗喇

即睇！！！

邊個老師係犯人

屌轉藍字啦
我依家未睇第五集的情況下鳩估係平成熱血教師
因為佢條線實在刻劃得太出眾，加埋佢啲鳩屎格可能係為咗上位利用景山而殺佢

實時真係好爽

好鍾意菅田自己做埋narrator自己que自己

我都覺似係佢
唔係佢咁多on9戲份真係唔合理

我以為你地睇左先入黎討論

會唔會係個體育老師
今集最精彩既就係最尾成班都願意留低
下集變左齊齊猜謎

有中字了

今晚討論

Link

楓林網都有了
啱啱睇完

劇透圖, 慎入

如果係體育老師嘅話我呢刻會諗唔通
因為景山係體育部明星，正常老師都會捧個明星至少可以沾吓光
殺咗佢嘅話似乎對佢冇著數

原來有2條主線

不過都喺個句
希望唔好爛

第五集有啲驚喜 估佢唔到

其實睇落去真係因為菅田

次次武智出現都想飛咗佢

永野芽郁面有條紋，令佢個樣好似小動物，好鬼得意

痴線有幾條女都好pure好ture
不過有啲學生啲戲真係好柒 仲要對比落菅田到

邊度有紋 等我留意下先

眼對落，顴骨個位附近

做咩突然要用細藍字傾

起碼都等我睇埋先今晚凌晨先正常字體啦

今日下午先有熟肉咋大哥

貓紋嘛
木村文乃都有

一係星期一下午有中字24hours後用返正常字體 (eg,當下午2點有 星期二下午2點用返正常字體)
想早d傾既咪用細藍字傾住先

Keep住細藍字傾真係眼都殘

小妹都有

有冇第5集熟肉link

今田美桜隻眼真係好大

值得一提既係今集出現個時間係同日本放送果陣個時間係完全一樣
利申係日本旅行中
睇直播果時覺得好amazing

實時

#2

今日都出左新聞
話特登整個實時出來

覺得依個幾正

第四集菅田講個句用自己雙手改變係邊個英雄講 同埋集集都有幾幕蒙面超人打交 好想知想鋪咩梗

可能用黎話你知佢點諗假殺d學生 取材呢幾幕超人用既道具
阿蓮用假手掌 個5個學生用假四肢

懷疑就係個文香做

文香唔同學校

今田美櫻

日劇既嘢係咁架啦 你以為真係依家估個幾個 點知又唔知係邊到彈第個出黎
之後繼續揾再幕後

文香做既話 菅田未必咁做
菅田知文香做未比人拉已經激死左

但係我都想知成件事同文香間學校咩事 佢d學生都好似比B團搞過

重唔係熱血教師做既

永野個無辜樣正到呢

第一集第一次打交哥陣話自己曾經想做動作演員跟住有好多特攝片段
我聯想到佢係想做特攝演員 而特攝入面啲情節又影響到柊嘅諗法同手段

文香個老豆個樣好似知道好多嘢 疑似係大佬

痴線
d警察衝緊入黎仲用咁多口水係度講耶穌 今集真係好老套

呢個妝同頭好親

ig果d唔得
濃妝都唔得

唔會咁明顯掛

我覺得係佢搵間接搵到真正的出來

又要等成個星期

愈多戲份愈有問題

睇完第4集 就知道這套電視劇已經不行了
睇埋第5集 可以棄了 個導演仲以為十年前

秋田
睇番佢之前既劇 呢個妝最好

睇咗最新果集 劇情越嚟越正
肥妹好大力

套劇好似就係咁明顯

我都覺得佢地完全唔驚差佬已經衝咗入嚟

越睇越悶 希望之後會有突破

呢集算好睇喎

菅田話過要用輿論嘅力量 我覺得熱血老師會用佢喺媒體上嘅影響力幫手搵真兇

其實好撚拖 每集最後先講仲有黑幕 計中計中計

今田美櫻今集係咪真人真事改篇

21歲今田美櫻搞不倫 搭上已婚社長傳同居

美櫻BB

我睇緊嗰陣都係到諗緊
佢已經返唔到轉頭

點解咁重要嘅sd卡會比條女 唔係想利用佢咋咩

熱血老師唔抵得澪奈有名氣，殺咗佢

田辺誠一

一口氣睇左第4,5集....感覺去唔到10集咁
8集完左會好D....

兇手是 武智老師? 佢咁鍾意出風頭

我反而覺得唔似熱血老師
越明顯越唔似

但呢套戲從來唔使觀眾估㗎喎
川榮李奈嗰種「伏筆」真係估佢唔到
愈明顯嗰個 真係嗰個

佢啲伏筆多數一集就回收
唔會留多過一集

第二代結衣出現

到時係個靚女地理老師就好笑了
溝極菅田都唔so佢 但係就成日同上白石獨處畫畫

個靚女老師咩來頭 幾靚

可惜無咩戲份

睇人類觀察成日見 幾靚
只記得第一集係咁約菅田食個飯 完全約唔到
佢得老師個part先出現下

全部都群戲 想揾佢個大頭望真啲都冇

自便

條頸好長

而且菅田現實中也拍過蒙面超人

永野芽郁出寫真

貼返當年拉打劇照先

FYI 個編劇都有寫過特攝片嘅

唔講咁多 即訂

雖然鍾意睇菅田做戲, 但而家睇番佢做超人嗰時啲劇都係有啲尷尬

豬膽鼻都話第二代結衣

個陣啱啱出道未開竅

啲FANS話佢一出道就識做戲....
不過佢真係進步快

睇到第五集先畀佢萌到
而加瘋狂煲緊佢啲劇同戲

仲未煲晒佢啲戲同劇, 唔敢評論
佢部共喰い算唔算係一個分水嶺

2009 vs 2019，送比大家慢慢j

第二張有啲似綾瀨遙

其實有啲似素晴日果陣敘事手法..

素晴日係咩就自己搵啦.

算呀，嗰套開始轉形，觀眾（同業界啦我估）會覺得佢係實力派

共喰い係好正宗日本黑暗感覺嘅戲，本身都好睇，對比呢套同騎士會覺得菅田其實真係想喺演戲做一番成績，之後啲作品就開始痴線，越嚟越放。呢套劇我覺得佢拿捏自己角色啲細位係有再進步嘅

巴打有料到！
早幾日先開始睇佢啲戲，唔計銀魂嘅話呢部共喰い算係第一套認真睇佢啲戲，套戲真係好睇嘅，我都係睇過佢20+1生日會fan meeting 先決定開呢部戲睇
（好似騎劫咗個po

我覺得第5話最好睇係菅田痛到碌咗落地哥廿幾秒，啲戲真係冇得比，巴打唔介意講吓柊一楓邊個位可以再好啲？

竟然因為fan meeting??? 唱歌唱到喊哂真係既感動又好笑嘅，真情流露

如果要比較之前啲戲同而家嗰啲，我覺得係佢由好誇張咁表達慢慢變細膩，早期會瞪眉弄眼多啲，但本身角色後生都唔會太突兀，而且都有感染力。如果巴打未睇可以睇埋荒野，推介！

今次套戲擔正，多啲focus佢個樣，啲面部表情轉變再細緻咗，第一次影佢接“女朋友”電話嗰吓本來由兇緊班學生轉去少少開心又突然個反應好真實，之後影佢睇女朋友條片個痴迷樣再被電話打斷個厭惡樣都好真 第五集佢極腰痛嗰段真心好，唯一要挑剔係佢同班學生嗰energy相距太大，有啲自己行嘅感覺。

OT少少不好意思

期待明天嘅揮個手

睇咗好多次第6話嘅預告片,好期待第二章啲老師點內訌

睇咁多套日劇入面得戶田惠理香套spec個結局個反轉比較深印象
其實感覺上直頭係編劇無諗過要觀眾估唔到
有無巴打有例子

Spec太科幻了 雖然真係幾好睇

好似睇過個訪問
佢話係共喰個導演教識佢點做戲
話佢之前諗得太多點去做反而唔自然

係呀，呢個導演真係大恩人

為了N同 反轉 個結局都估唔到

第一代芽郁出現

兩套都係改編好睇過原作

另類單元劇，一集講一條友

岩岩先知有呢個po
剩係想講 菅田個look好撚似p5 joker 定而家日本仔都興咁既look

我覺得幾型喎

菅田著係幾型
但比普通人著就carry唔起

真係熱血老師

留名跟進

懷疑菅田一早知道最終boss係邊個

最終boss係咪文香老豆

忍唔住未等到字幕睇咗個柊一楓砌生徒嘅cut，菅田啲戲好癲好正我就咁睇都會嚇到喊，之前睇菅田訪談話自己綵排都動真格嚇到其他人都喊晒唔排除呢幕當日都一樣

應該一早知，唔係嘅無可能會仔細舖排佢啲計劃，一步步利用學生揭露個真相

都係，但我估武田大和唔係final, 而只係俾柊點出嚟引真犯

今集好痴線，個開場已好睇，後尾嗰段大道理雖然老生常談但其實好中，而家網上講嘢唔使負責嘅情況根本越來越多，加埋個演法真係睇到熱血沸騰

留名跟進好想快啲有得睇

進展超快

呢個真係經典, 竟然唔係推人名....
但有另一個角色仲熱門

第七話預告直接指向佢

我覺得佢唔會係FINAL BOSS
(呢套戲睇睇吓好似有啲睇住啲觀眾反應嚟執咁, 所以好似次次都有回應觀眾疑問但又睇唔清佢其實想點, 不過大啷知佢想講咩嘅)

any link 生肉都得

有更新未

幾時有熟肉呀

已經有啦

番新追有

尋晚睇
真係x到啪啪聲

今季男主菅田應該都拎硬
睇下有冇機搏埋配角

嗰段睇到既心跳又感觸

要靠大家投！

配角老老實實椎名可能叫有啲機，其餘唔係好夠勁

BTW今集有埋Evol

店長

有冇人覺得水越依個角色好唔討好
之前以為自己條仔死左就日日嗌住 蓮 蓮 蓮
今集又發癲

即係福原遙演到個臭g神髓

咁基本上所有角色未俾柊老師「說教」之前都係唔討好

頭幾集都無乜戲份
求撚其啦
叫套嘢都係朋菅田姐

究竟係最尾條片入面個人係邊個？

link...

今時今日睇日劇都唔識上邊個網DL
真唔知定假唔知

計中計。計中計。計中計

雖然成套嘢都bug bug哋但真係睇得好爽

福原遙做得好
其實呢套集集被說教既學生都交到戲
所以我覺得菅田演出固然好
但學生既演出都絕對唔失禮

覺 之前已經覺得佢好撚煩
所以今集覺得好爽

我上一套睇已經係半澤直樹同女王的教室 sorry

其實求其google劇名+線上已經會搵到

演技有進步
奈何把聲太似聲優

班友一開頭好似入camp咁開心

所以套声ガール! 做女主真係幾正幾適合

今集串到呂小姐應一應

Let's think 武智應該唔係最終大佬

福原遙真係好靚女呀呀呀

Thx

I love youuuuuuu

佢演技好左好多！

今集點解蓮唔衝返出黎保護佢

agger, 整體演技都好好
今期日劇賞影帝菅田應該走唔甩啦

一路都諗緊警察個邊會唔會都有問題，拉到個警察落水合作，實有d野，而且通常呢d政治勢力一般先係日劇既終極boss

佢本身都有做過下聲優

都唔撚夠打

let's sing

其實我覺得似係文香
利申未睇哂今集

如果唔係做咩成日睇佢啲證供片
都幾明顯下

咁我睇埋先

睇完
但而家先第6集咋喎
而家集集都反轉咁滯

呢套由第一集開始就集集都有人問挨唔挨到咁多集呀
點知集集都話你知未爆機後面仲有個大佬

玩排除法咁逐個籂走

正路拍法，今集劇情無乜特別，但果幕喊戲搭夠

巴打你好重口味

其實用唔用細藍字......上集出完突然間用 宜家唔用

let's think

都算有架喇, 有衝出嚟轉移視線(咗一陣)

10日に放送された日本テレビ系連続ドラマ「3年A組－今から皆さん、人質です－」（日曜午後10時30分）の第6話視聴率が11・7％（関東地区）だったことが12日、ビデオリサーチの調べで分かった。

第1話10・2％、第2話10・6％、第3話11・0％で、第4話は9・3％、第5話は10・4％だった。

之後應該會繼續升，愈嚟愈多話題
如果當日唔係撞阿拉西嘅話應該會升得仲多

其實真係早應該要企穩11了....

原來武田係大魔王

依然覺得文香老豆/文香先係final boss
熱血應該都係工具黎
文香老豆「幫」柊隨時都係排除自己嫌疑
不過應該一切都喺柊掌握之中
最後嗰兩集應該係柊痛到暈咗咩都做唔到
靠啲學生幫佢完成任務
最後一幕由奴隸扶佢出黎剖白成件事講足半集

利申 編劇

果段福原遙喊到鼻涕都流埋。

其實純粹用CAST級數估劇情。
有名氣0既演員做0既學生角色點都有番一集佢做主線。
出動田邊誠一做果個老師角色一定有D野。
同埋土村芳KEEP住得咁少戲，之後應該會有D野。

講開澪奈父母係咪未出過場？呢啲批判劇應該唔會漏咗家長

改個名就當自己係咩傻鳩

喺度玩cosplay

呢套垃圾發展成點? (只睇過第一集)

福原遙越睇越順眼

你識咩

熱血老師唔係boss
即係得返相樂兩父女同三個老師

Let’s think

估計下集係要鞭武智做埋啲博上位嘅嘢，冇做老師本份

片入面嗰個都應該真係熱血黎
不過應該唔關佢事

都唔只做過下 研音官網直頭將佢分類為聲優

如果有女女黎m咁樣焗5日法

永野

永野帶眼鏡嗰度好sweet

唔似相樂兩父女 鳩估校長

學生福利好似好好夜晚有便當食
應該衛生用品/日用品哩d野警察/學校都供應埋俾菅田

我依家都覺得校長有啲嘢睇
隱約會覺得個final boss係未出過場嘅
同埋柊一颯要揾嘅係凶手之後嘅嘢
呢度仲係一個謎, Let's think

唔可以睇表面！
其實係柊一颯叫澪奈「公子獻頭」，想教返好班同學！

生日快樂

唔似文香父女 係既話都幾cls......佢2個同上白石咁都拉得埋

睇返菅田拍文香既片 似係文香間學校都發生過同樣事情 有過學生比B團害過
令文香心靈受創做唔返老師 文香老豆先會幫菅田

應該係
所以菅田先話在座任何一個都有可能成為受害者
係上白石唔好彩先做出事嗰個

其實講得呢句即係佢都幾有信心唔會入到佢

依個mk妹都正

除非文香老豆間拍攝場同b團有關 唔係既話final boss好難拉到去佢兩父女

福原遙呢個選角正 加埋佢把聲，果條片充滿果種chok聲懶係可憐屈人既感覺

估 熱血老師係兇手，但菅田終極目標係搵兇手背後個 boss

我睇個陣都即刻諗起#metoo
如果係香港既劇我真係會以為個編劇想串9佢

今集說教個part 菅田將暉真係幾掂 爆得黎又唔係癲哂狂哂個種 係真係比到個種出盡力想班學生明 教佢地野既feel
(特別鍾意一開始細細腳伸落去 講有咩咁好 一伸完就氣氛慢慢出黎)

後尾佢pat口水好搶戲

今集真係好正
一開頭仲心諗永野芽郁
做咩要戴眼鏡同菅田將暉講信佢
原來係戴眼鏡果陣先講真話

Let’s think

色誘男教師

變左拍中學「性」日記

森七菜
今集終於好睇返

同意 硬照無表情

今集靚好多

多謝G持

熱血教師一開始話信任既英文係believe
跟住我就諗有個lie係入面

大原優乃好撚大奶
套野冇将暉b真係唔想睇

點解睇完今集之後涼音會順眼左咁多
比菅田係咁拍門拍牆扯衫渣頸一定好痛好慘慘

有冇人都覺得孖邊妹好正

睇左幾次 越睇越似係真反應 我估好多動作都係菅田自己臨場發揮出黎
一個勁既演員真係可以導埋其他人入戲
越睇越佩服 完全feel到涼音個角色當時既感覺

屌得好

講完理事官都 佢
如果真係佢既話,會唔會好似夜神月最尾咁面容扭曲
講:"我就係HUNTER"
不過應該仲有幕後玩家

完住睇唔出同一人

好似有人問佢點解咁淡定好似實知唔係佢咁 仲有菅田成日同警察談判都打比佢 ep6最後菅田屈佢係真兇 好似想引真兇咁

唔知點解覺得.....按套路走既話...會唔會平成最後熱血老師都係菅田協助者
熱血老師表現得莫不關心 事事都自己出位先 其實暗中觀察體育館d人

可能不大 9up

吓

後段個樣好似驚到喊都唔敢喊

我都覺得係協助者

最後結局係柊改名換姓而且醫好埋cancer 之後做左幪面超人主角

尷尬

有冇人一樣好想睇佢地成班再跳晨操舞

交叉手掂膊頭舉高手

我覺得結局一定有

大家仲ff到結局有咩鏡頭

岩岩睇完第6集，感覺福原遙係真驚，Suda演技會唔會太屈

啪埋牆嗰下

今晚又有得追喇，Let's think!

個音樂好激昂

let’s think

邊到有得睇live

要成日refresh

好lag 都係等聽日

呢個呢

係咪聽日先會有字幕

聽日下午啦

菅田将暉主演「３年Ａ組―」第７話視聴率１１・９％で番組最高更新

希望今集只係過渡, 下集有番第六集咁精彩~~~

講真 呢套唔似係11.9%嘅劇目

齋FOLLOW套劇咩都唔諗咁睇係幾好睇嘅, 有時會有啲意外劇情(非主線), 某啲小情節都感動~

其實呢套野係日本已經做左唔少話題
晨操舞，菅田将暉の演技，一集一個學生既演技 （今集係富田望生）

呢套劇真心反映有大HIT元素都贏一半, 有歌,可以一齊跳嘅舞, 有紅嘅後生仔(個個自己都一堆FANS), SOCIAL MEDIA密集轟炸 (每集開播前都好多TWEET)
呢套劇睇個人表演係幾好睇, 今集富田好自然, 其他學生到佢做主角嗰集都好俾心機/俾戲, 所以係睇得爽嘅, 不過都明有啲人睇劇未必追求呢啲, 就可能覺得個劇情走向飄或冇咩重心, 大方向又易估咁囉
利申: 集集追, 係FANS

好心急 番工都想睇 有字幕未

我覺得好好睇喎
呢排連睇幾套菅田劇 dele 民王 3年A組

民王

出咗喇~~

估唔到個肥妹喊得咁自然，眼同耳仔都紅曬

係咪出左第7集有冇link

睇左3集 感覺女主演技係參考石原

全校成績最差態度最差既一班，忽然間精英雲集先唔計上白石個全國選手角色，水隊另外兩條女都已經同上白石個成績差少少，今集又爆多兩個田徑人

我指更新速度

我無法看到他們一步步走向未來

柊先生身體越來越虛弱

不過主題曲咁跳脫，硬係覺得會happy ending，或者至少個tone唔會太sad

第一集跳樓喎

諗起英國版sherlock假跳樓
唔知點解武智睇落都未係大佬

文香，文香老豆，五十嵐刑警條線都仲未拆
應該係關個牧原議員事

武智話唔係佢殺 果段視頻好難解釋喎
唔記得咗澪奈係點死

武智精神有問題？？
差啲嚇死

３Ａ班ｄ學生演技唔差
希望磨練多ｄ將來
有一兩個彈出

仲有隱藏boss我估得返校長了

我無法看到他們一步步走向未來.....
呢度差d想喊

基本上有一集重心戲比佢發揮既學生
都已經係彈出左而又薄有名氣既年輕演員黎
除左死者上白石萌歌叫做未有發揮
估計要到結局果集先到佢

老師仲有三日就要死了

平成最後熱血老師返d重要戲份了 表面好老師 其實用學生黎搵錢既pk
要拎走重要既野 都估到唔會係物質野

今集仲睇到學生個對前途唔明朗個種不安....
有人反問瀨尾如果熱血老師你真兇 係咪仲要接受佢既推薦? 呢度初見成效 有人真係lets think了

文香老豆 警察比人知係一伙啦 點算

反而想知個刑警會點做
知道成堆人係一伙
又知學生冇死
同埋菅田有絕症
會選擇幫菅田定點

菅田將暉型到

呢套嘢最正地方係
每集去到最後都令你好想知第二日會點發展

郡司都做過老師 自己學生都出過事 會身同感受
但我覺得佢會照捉柊 但同時會追查呢件事

仲有郡司今集好似訪問過文香d學生 應該下集會交代文香老豆為咩同柊合作

鳩估:會唔會柊過身後，郡司唔做或被炒
之後去教班３Ａ

３Ａ畢業啦啵
入去教都有可能既

經過呢單嘢 魁皇仲撐得住咩 摺啦可能

好吊癮

下集預告話武智堅持清白，同埋柊之前同櫻講揾fake video兇手唔係佢最終目的
所以武智一定唔係boss呢點我同意，因為今集出咗牧原議員（哥個想做豪翔校長嘅議員，即係一開場清談節目入面評論武智絕對唔係整fake video哥個阿伯）
跟住相樂老豆同柊有同一個目的，加埋五十嵐理事官為咗個可以堅持佢活著嘅原因而同柊合作（ＥＰ３），呢個先係柊嘅真正目的

我估下集郡司同柊單挑哥陣，柊會講佢個目的出嚟，因為郡司曾經做過老師班上有個學生因為欺凌而死，所以我覺得柊個最終目的會同佢嘅過去有關連然後郡司

柊鬧武智哥一段好想俾啲教畜睇到
日日為咗逗份糧而返工，對學生完全冇幫助，那有資格對得住老師呢個名稱

係
特別武智講學生自己入到去 唔夠人黎比人foul係學生既問題
激到柊死死下

同埋今集好多位轉左做熱血老師fps , 有冇特別含意

應該係講 武智老師嘅日常，都係上下電視，見下fans 咁， 完全唔似教師所做嘅野。 所以佢冇資格企係教師台

利申： 鳩嗡

我諗 牧原/五十嵐 其中一個應該係相樂文香親生老豆

我成日覺得柊係想拉群司做戰友一齊攪。
今集真係拉到上政治層面, 相樂爸爸話可能係錯嘅但都要做, 都應該係話屈咗武智(等啲人以為係佢殺景山)只係將主腦啲馬仔拉落嚟
話時話柊叫班學生判斷吓柊自己作為一個人係點, 加上啲學生放大個VIDEO時又咁驚訝, 硬係覺得有啲嘢....

但香港冇辦法 香港考試就係一切
唔同外國咁多選擇
所以好多都係被逼助紂為虐硬谷

香港都唔個有呢d題材呢d

其實都可以話佢睇名利比學生更重
佢由出事到而家同其他老師最大對比係
其他老師由出事個下就留守學校 食硬飯團 捱通宵
佢就上電視借單野煲知名度 去同權貴食高級中華料理 番歸訓
突顯到佢作為老師係有幾失敗

睇完呢套就會知香港教育幾失敗
再有heart嘅老師都會俾考試制度困死變成教畜
因為香港冇任何第啲俾學生有出路嘅方法
好似體育日本體育有甲子園 美國ncaa 英國球會青訓等等
有能力但讀唔到書都會有出路
但香港 玩體育絕大部份都係上c1做偽人 冇任何資助
然後g9g
唔逼學生磨讀書把刀嘅 佢地連自保嘅能力都冇

最慘係讀到幾高學歷都好 有d都係咩都唔識做 工作/生活上

再誇張啲用私心放大到用教育制度睇嘅
作為香港人嘅我會感覺到
武智就係香港填鴨教育 不論學生死活硬推 由社會淘汰
柊個邊就係真係理想嘅因材施教教育

個video的確係有啲嘢，文字預告有講
有學生睇哥條片發現到啲驚愕嘢，你搞到我諗係咪柊一颯出現係個video入面
唔搞到上政治嘅黑暗就好似之前巴打講日劇校園片冇政治嘢一啲都唔正常，呢幾集應該會好多嘢睇

我EXACTLY係你藍字咁諗~但後面學生其實係一齊聽制裁武智嗰段, 又唔見啲學生好大反應乍喎~~
而家先開始入核心, 應該係打啲警察都郁唔到嘅大佬~我唔記得邊度睇話個監製定編劇話套戲最尾會好出人意表, 唔知觀眾接唔接受到, 佢哋咁講攪到我都好緊張~~

條片唔係見到熱血老師咩 仲有其他人咩

有一幕係班學生用柊俾佢哋嘅電腦放大睇到鏡倒影咗個西裝男嘅樣 (用柊嘅電腦想證明武智嘅清白有冇可能呀其實), 學生當時係嚇一跳嘅, 但鏡頭一轉就影啲警察放大咗張圖俾五十嵐, 之後就影柊收到五十嵐個FILE, 個THUMB NAIL冇PREVIEW, 之後就係柊開張相俾武智睇, 有武智張相, 武智係即刻方寸大亂, 認咗整假片, 但佢口噏噏話其實當日最尾冇見到景山嘅時候, 柊截咗佢講嘢仲完埋個直播, 呢個位怪囉~唔知SHOW俾武智張相係咪做過手腳。要睇下回分解了~

但係條cctv 好似係上集尾 群司知道文香老豆係同柊一伙既時候 文香老豆up上去
正常柊係知條cctv既內容 鏡頭一轉話唔定只係交代2邊都破解到條片
除非有cctv有d 一直無比我地睇到

都有可能只係兩邊一齊睇到武智出現，所以要加埋柊嗰句叫學生都抽身評價柊本人係咩夾埋一齊睇先覺得怪（可能故弄玄虛都唔定）

另外柊揀茅野問個吊飾嗰時個樣都有隱情咁款

再睇多次問個吊飾個part
柊同用吊飾係茅野送比景山 + 學生一睇完cctv就話就係個時個男人殺景山 茅野話唔係

呢2點真係似茅野係知d野 但係比人截左 如果係重要野就應該個時講埋啦

下集應該會解謎

宜家只係憑件衫上面有景山個名+袋有佢既吊飾就認定左個人係景山

但如果個人唔係景山，咁之後救護車個part有啲難解釋
同埋武智應該會直接見到個學生係唔係景山啦，除非入到大廈之後發生左好多野

假設係景山同武智:
有機會傾唔岩數 b團既人要對景山不利 武智見唔對路走佬 景山出事有救護車(但武智話個日未見到景山 會有矛盾)

假設係茅野同武智:
武智話假片件事敗露要去搵b團 + 茅野睇完cctv話唔係大家咁諗
我會估係茅野知道武智做假片 威脅武智取消做假片order 2個人一齊去b團個大廈(武智自己走先同有救護車 解釋唔到)

另外茅野第一集同柊有d對話係未交代

呢套野算唔話得
由第一集開始睇落會越做越爛
點知越黎越好睇

Btw 柊條女同佢老豆無血緣關係對呢集劇情係咪無乜關係?
姐係伏筆黎之後會講?
我都仲係覺得柊條女先係柊想解決嘅人
因為柊成日都講話所有嘢都係為咗佢
但無話係為咗佢好
解作為咗引佢出黎都解得通
加上佢老豆同佢無血緣關係
所以會同柊合作引佢出黎都好似幾make sense

利申 完全鳩嗡

由睇第一集開始已經每集懷疑內容點夠講十集
點知佢真係maintain到甚至乎愈來愈好睇

強迫症咩
文香同老豆無血緣關係 再加上群司手下好似係文香老豆片場查完野
群司就知道五十嵐係同柊一伙 似五十嵐係文香親老豆

文香係第二間學校教 同景山大纜都扯唔埋
有集通電話 係文香叫柊唔好為左佢咁做 柊自言自語話做呢件事已經唔係單純為你

但係為解開文香心結就make sense d
今集差群司訪問埋文香d學生 就知文香咩事有心病
不過我估8-9成都係自己教既學生出事

柊逼問武智嗰陣武智啲畫面跳下跳下
死口唔認有見過景山但又有佢幅相
應該唔會係人格分裂咁老套卦

屌 可能因為玩住電話咁睇 miss 哂
Thx

Btw啱啱見到你個user 名仲以為自己回錯rm post

rm post無入好耐啦

景山同熱血一齊行入去 熱血點解話冇見過佢

我都覺得好大機會個cam影到個個唔係景山

菅田喺佢講真相嗰陣打斷咗，好明顯留一線

如果關佢事
咁搞唔會打草驚蛇咩？

其實...9月25條片咁睇返，係可以假做。
即係，班學生解碼果套，同上網果套其實係兩套黎。
上網果套係菅田打算挑網民機而做?

同意
之後柊仲反問茅野係咪忘記左當日承諾添
要佢好好睇到最後

所以巴打如果覺得茅野可疑
暫時唔太合情理
如果你話佢有野唔講就一定架啦

我估係關議員個邊事
所以先玩到咁大要全城注意

武智認咗自己整假片又死口唔認自己見過景山 條片可能真係有啲問題
佢有提過景山去見佢之前已經發生咗啲嘢 但係未講完就cut咗
可能條片影到同景山一齊入大廈嗰個真係唔係佢

似啦
正常邊會彈個角色出黎只係過眼雲煙

佢做假片去威迫人，所以菅田整段假片屈9 佢都make sense

入大廈似唔係佢
但仲會有咩人呢

班長/文香

我都估文香，所以之後痴左

果個好大機會係茅野黎...

但芽野性格咁細膽咁小心 佢真係會咁做咩
同埋茅野應該之後先知有假片呢件事
佢一路講啲唔講啲真係好心急想知

武智話假片件事敗露要去搵b團 同唔認自己見過景山
+ 一開始茅野睇完cctv話唔係唔係cctv個男人殺

我會估係茅野知道武智做假片 威脅武智取消做假片order 2個人一齊去b團大廈 (至於做咩咩住景山個袋 任佢講都得)

文香cosplay 魁皇校服同武智出去......有心病唔等於痴線啵

會唔會同景山一齊入去那個其實係柊一颯
所以佢先叫班同學諗下佢係好人定壞人？

會唔會cam影到個個唔係景山 都唔係茅野 係第三者

諗深一層如果係芽野同武智一齊行入去 即係芽野知情
但知情佢一直唔講....咁咪好奇怪

第三者可能就係知道武智做假片 一齊去傾數

說不定條cctv係編劇用黎比觀眾亂諗野 最後可能真係好正路咁 景山+武智

會唔會入去同出黎係唔同人
即係有第二個加害者

可能女既唔係景山 由頭到尾都未見過正面

男既應該係武智啦
比人分析埋係9月25日上節目既服飾 同鏡倒影 直頭係cctv條片度zoom埋去

好緊張

今年暫時最好䏲日劇，雖然FEEL到有少少抄D舊IDEA，而且又典型日式偵探模式咁，但加咗新原素依然好緊湊、估唔到，好睇！

另類單元式

我又煲咗陣揾啲細節位
cctv哥度我推斷係柊同景山一齊去, 但出嚟嘅係真武智
推斷位係武智同柊對侍哥陣講一路都冇見過景山, 之後柊打斷佢完直播, 可能係想講佢見到景山哥陣已經死咗所以慌忙咁走 (which符合佢第一集成班師生逃生哥陣佢係驚到瀨屎嘅性格)
而同時柊今集係叫學生評價佢,加上第8集預告學生睇完條片知道咗個驚愕真相,先推斷係係cctv入面見到柊
景山係景山應該冇錯
至於茅野一開口就咬定武智唔係兇手, 我估係因為EP6柊同佢講佢個目的唔止係揾兇手, 所以EP7大隊咬定武智哥陣佢知道柊揪武智係個手段

但係入去同出黎都好似係同一服飾
如果係咁....柊有必要cos武智入去咩？ 而且要預知佢當日上節目既服飾 準備得咁快

假設真係柊入去 武智出黎
佢2個好大機會係大廈入面相遇 如果相遇過否認黎都無用唔 同埋柊係度既話 景山會比人假自殺咩

不過學生發現cctv有新線索 都應該係
一係女既唔係景山 一係男既唔係武智

好期待下集呀頂

熱血個角色其實係咪參考哈利波特第二本嗰條友

佢自己都咁講

我唔想講緊佢呀
講緊gilderoy lockhart

我唔知有無MISS左D野..

套劇由一開始到依家...都無講過景山屋企人
其實如果警察知道景山死因布可疑，正路都會問佢屋企人關於個女既事

黎度有個不負責又大膽既假設，不喜勿插

景山其實未死。但柊知道有人想殺景山，就好似收埋3年A組班學生咁收埋景山。

有可疑*

講講下...... 3年A組班學生屋企人好似再無去學校等消息了

幾時有第8話睇

點睇都唔似下話

唔講緊個樣呀
角色性格 做嘅嘢都好似

下星期一

呢套野其中一個上癮位係成日比d線索人估跟著會點發展

好頂癮

係我盲撚左
我以為你講suda

屌

有時睇完第2次會有其他想法 當然最後9up完無樣中

大結局對班學生講 你已經被整蠱

其實只係景山既一場夢

議員操控熱血 一見佢出事即刻斬鑬

EP7已經係唔聽佢電話當佢棄卒, 明明EP3就一齊坐直播室清談柊一颯, 又一齊食中華料理, 仲講咗句 "無問題"

個份偽造影片名單 都有政治人物係上面 如果我冇睇錯
之後我係估點樣搞到佢地仆街

而家先留意到
佢第10話/3月10日 (最後一話)
播出日期正正就係現實既3月10日
唔知佢會唔會玩埋實時live呢

就快1001洗到1001開新

999

1000